大家要面對現實 再咁落去真係會轉風向

係連普通市民都轉風向屌柒政府

好多家長好緊張佢地仔女
下下咁停法
實屌政府淨係識一味停課 唔諗解決方法

唔好畀佢停

本身想入黎拉 而家大大力推！！！

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

由佢地清

Haha
深藍老母都屌政府

全民反政府

Push

小朋友吸一次TG仲大鑊

林鄭無撚用
李家超成個公公 張建宗比林總統屌完即刻縮
香港警察無撚用
之前圍立法會又唔做野 圍警總又比人扔雞蛋 路障又唔識清 淨係得把口鬧市民

真。一三罷連深藍長輩都話要搞幾耐政府不如跪低啦

平行時空，這時空沒有香港市民清路障，而且美軍已經昨晚登陸

做得藍既都係勝利球迷
當權威再無權威性 就自然會離棄佢地

風向係可以導向的

普通市民會有防暴護航，會有路政車收垃圾？
比錢組織嘅「市民」多多都有

清路障 你當清連儂牆一樣咁睇就得
班人動員要用一個禮拜
我地set番 一個鐘都唔洗

要大肆宣傳政府無能影響民生

D外資開始走人未
國際學校都應該番唔到學
佢地成家人係到on99咁 細路又冇書讀 又去唔到LKF
希望真.攬炒 快D走

人地屌政府但係都係支持警察，佢地未必會認同、支持我地